$2.8接215

有冇手足入左

要有守一年的準備，最驚佢用筆錢亂買野

巴打d1177點

係 所以冇入

Fundamentals remain intact

本身基本面唔好 市場惡性競技打緊價格戰，而家各類資產估值又偏高 莊家舊錢想搵有投資價值既野入手有難度 所以未來最後好有機會派特別息比番股東自行投資

睇跌定2.6 撈底 搏特別息 上３蚊走

3.1入
星期二2.89放左

下面2.4有裂口, 要補埋先識上, 師兄睇路